我想提醒係英國搵工但唔係藍絲嘅人

發現啲藍絲係漁翁撒網式登招聘廣告
唔一定係用佢地根本勢力，好似外判形式，
但佢地接到你求職會自動轉換到另外一班疑似港黑相關人士招呼你。
一到英國已經報過警
亦係多個地方被欺騙同針對性呃錢。
而且對方明顯非常陰濕
不斷可以用唔同宗教或小數族做野
我一到英國就接觸過三組
故意用伊斯蘭教身份嘅人接觸同'玩陰濕

有冇link

講多d

More?

咁佢哋潛伏多年，個網絡真係大到你唔信，最好向home office告密

撳錯不推

more

link又冇
source又冇
你話光明會請人都得啦

求職陷阱邊度都有

具體少少得唔得

點解可以咁1999

咩line?
我講大話乜鳩都得
我上網幾十年個底比人起清晒

我知

on9
出post之前用下腦啦
連招聘廣告都冇張
搵鬼信你咩

呢間完全係港黑有溝通，到而成兩個月都唔出糧，呃鐘呃工時呃人工，工作啲情況同玩嘅野同香港啲港黑同樣手法。

去到完全唔係做野，老撚點你免費工作，你話唔做就屈你錢，要報警先比你走。
而且明顯仲有手尾要跟。

曼徹斯特同周邊地方明顯最猖狂

第一完全唔知你up乜鳩
第二去到外國搵工唔好搵華人公司是常識啦

幫推

唔止英國,喺歐洲班中國人都係專請黑工唔出糧,拖到咁上下就報警拉人等你冇得追.

追哂po完全唔明你講緊咩
間公司淨係唔呃藍絲定係點

外國搵工唔好搵芝麻人公司是常識吧

我就唔知你噏乜鳩戇鳩

嗱

你打幾個字我夠唔知你定點

我寫上嚟呢度係講比人知發生咩事
而唔係啲戇鳩仔係度問做咩唔明講清楚，你自己低鳩能或覺得我低鳩能你咪唔好回囉戇鳩
點解要浪費解釋幾十次
同時如果你係要幫人首先你表明你係咩身份組織係唔係合法同可以係當地做倒咩嘅證明你先好同人講點幫囉

Bno lotr點會係黑工？
佢唔出糧咪報警拉9佢囉
唔明樓主擔心咩
咁容易比人呃到既咪當交智商稅囉

人地冇話唔出點報警呀
我已經le唔係果度報晒勞工處啦
係佢好似冇件事亦唔怕你所以先係幫佢宣傳
而且呢啲事係接二連三咁樣發生，所以我出文提醒。

咩叫港黑?

唔係話blame the victim
但之前個乜鳩曼城商會先係fb出post
講到明自己係鄉黑
咁多工唔做你專揀打華人工
抵你奶野喎

識唔識字呀英文字母都識掛

一去見工 見到係支那人就唔做 走人得唔得？

除非你有大量資金唔優米應該冇乜影響，我已經叫有非常深經驗嘅人

所以咪要整番個香港網
啲人成日話去到外國唔好做蝗蟲
啲藍屍就團結一致去搞死你
黃屍就玩踩港玩鬥黃

1999

樓主不如將佢地呃人既過程詳細小小講出黎
等大家防下
同你係邊見面 講左d咩etc

push

唔係唔信你
不如你開個個post
一五一十慢慢寫個故事出來
講係揾乜嘢工
乜嘢老細
乜嘢人見工
做咗啲乜
等大家可以知道點幫你share出去

我哋都想幫你、幫其他手足
但如果你表達唔好
剩係鬧連登仔其實最後只會有反效果

加油啦！

真心想知多D

而家啲藍就係玩緊扮黃之後又話分化，同人講分化好多係扮黃

我並唔係搵人幫
我上香港網去搵人幫英國嘅事會唔會太遠

你不如整合完再一次過講啦 你咁講啲唔講啲冇人明 唔係人人都跟得上你講乜 你唔講清楚 善意提醒都可以變對牛彈琴

連登仔
手足
呢啲詞語對我來講冇意義
只想為自己地方嘅人做小小野
如果覺得我係信唔過
信啲自稱
叫自己做連登仔，手足就所有野都係事實
咁我祝你地好運囉

咩叫根本勢力
同咩叫已經報警
邊個報警告邊個同告啲咩？

係你1999講d野好難明
佢係想你想多清楚少少，而唔係唔信你

我唔想再翻睇啦
明唔明都好啦

樓主起哂鋼咁做乜者
你想提人都要人明先得架 而家就係唔明呀嘛
講詳細啲都得掛

其實澳洲都有
呢D 唔個叫港黑
係一班垃圾華人呃華人錢
手法都係呃你入局，之後拖糧
同香港一D 呃人公司一樣
根本到到都有

仲衰過啲開post 屌鳩人係黑店，但又唔開名。

不嬲外國仲醜惡過香港多多聲 你人新路不熟實預左俾人呃一兩鑊 所以好多人都覺得做生不如做熟留香港做港豬算

推

覺得樓主有心提醒同路人
但作為睇既第三者
都覺得樓主表達能力嚴重不足
所以大家先會覺得1999啦....
小弟睇大概估樓主想講英國搵工有陷阱
可能有啲中國人（藍絲）開既
佢地會用各種方式同手段去拖糧同唔出糧咁上下
而回應既巴打就建議起大公司或工作介紹所搵工
如果有人拖糧或唔出糧就報警咁上下

表達能力不足本新無問題，人地再問多兩句就起晒鋼做乜鳩，有心提醒人就講得詳細d，又唔係叫佢自爆，唔詳細講開post完全無意義

唔駛證據加唔出奇
大把藍屍小粉紅一早過晒去
點會唔做吓嘢嚇到你哋唔敢過去繼續留香港交稅買樓

正常講句野都唔識 自己反省下先
點提醒人啊大佬 自己講句野都講到1999
自己表達能力差就怪人睇唔明

十足十d廢老咁 有病就睇醫生啦

原來係咁既意思

第二其實點解
完全冇呢方面認知
純粹想知

唔係話blame the victim但成段野都係blame the victim

我諗大家屌嘅重點係覺得你唔夠具體講點呃法，呃人嘅過程，呃人ad有咩特徵，點辨別佢係呃人同埋點預防

我好努力咁研究你打嘅字句但都唔係好明你想帶出嘅意思，有冇得講清楚D

我諗你意思係話拖糧d警察做唔到d咩野野？
要揾類似勞工處去追？

係囉

唔係話你想揾人幫
你想d人小心d. 都要一遍野講晒d details. 同example出嚟比人知
唔係好難明up緊乜

PUSH

餾寫出嚟想人提防
但冇詳細講點提防，咁我哋睇完係唔會提防到架喎

同‘No offence’用法係一樣

你咁講好撚易明

外國既華人通常都會昆9剛到埗既華人，呃糧trial無錢拖糧總之就係想要免費勞工，因為知華人細膽唔敢搞大佢。

通常華人鐘意開黎昆9免費勞工都係珍珠奶茶，中超，中餐廳呢啲，因為昆完你好易搵到第啲人昆。

但係我想講，好人好者去到英國都會搵本地公司，邊會有人特登搵華人公司做，通常搵得華人公司都係係無讀書又無技能又唔識英文既人，你識英文做tesco做麥當勞都好過做中超啦。

留意番馬拉人同芝麻人一樣咁仆街，我之前見工個馬拉老細話要我3個月免費試工彩佢都onL79。而加番緊份工番得好開心又好福利，好彩仆街馬拉佬無請我。

我係鐘意屌柒樓主老母啊
屌你老母生滋狗

我唔明你講乜就真呀

建議唔撚打呢d 柒頭工

天大地大